Boc pbo(CS) grading

Offer: Grade 5 15.5k
但又識人grade 4 15.5k 大家都係fg 但我有做過兩年pt teller
同埋前景如何？想問具體啲 知跑數辛苦但唔知點計
如果跳槽係咪兩三年先好？外資係咪唔會理你同埋跳一跳叫唔叫到20-30%？

推

P